想為左香港死，求下政府六月九號開槍等我死得有意思

利申：和平

你終於唔駛再做一個早洩嘅雞蟲 可以做番一個有用嘅破產人士啦！！！！
加油中坑 唔好俾果班番工屌鳩你嘅00後睇死

他日建國後希望烈士脾有我名字

香港革命烈士（破產）

雞烈士！ （佢姓雞）

香港革命烈士 50歲叫雞破產

追封你為梅窩侯(破產)

j

真嘅我年年燒野俾你